作者：Darkside

# 可穿戴科技的其他版本 · Flexible (Episode 1)
*警示：本文包含对女性身体的直接描写以及 SM 相关内容，如您未成年或自知阅读其将带来不适，则请务必不要阅读，以免发生不必要的误会。本文纯属虚构。**出于某些方面的担忧，笔者不希望本文以任何形式被转载**，但使用其中的点子无妨。*

笔者按：考虑到匿名性，笔者不愿意参与可穿戴科技插图的众筹，于是贡献一文。笔者性别为男，所学并非中文、生物、医学等专业，且读过的肉文数量少，如文笔拙劣或有事实性错误，还请见谅并欢迎指出。

正文：

阳光正好，湖面泛起细细的浪，轻摇的树枝让地上的斑点有规律地抖动着，树下的长椅现在还空着，但太阳落下后一会儿就会有情侣过来聊天。这是某大学旁边一个风景优美的小区，其中有一些公寓被出租给不愿意过宿舍生活的学生。和那些早早体验同居生活的情侣不同，林选择租房子只是因为自己有一些小癖好，不愿意被别人打扰或知晓。

周五下课林从食堂回到自己独居的屋子时，载体已经送达了。前些天她收到一封邮件，大意是邀请她参加可穿戴科技新版本的测试。尽管内心有点坎坷和害羞，但对可穿戴科技早有耳闻的林，当然不会拒绝这次机会啦！

绕着银色的立方体转了一圈，林感觉这个版本的载体比想象中大些。她试着伸手摸了一下载体，并没有感觉很冰冷，而且触感的确和一般的金属很不同。这时，载体出现了一个蓝色的框，框内的金属板向两侧分开，一个平台升了起来，上面放着一台平板电脑和一副无线耳机。“诶！居然还有平板电脑！”林略微有些吃惊，但还是伸手把耳机拿起带入耳中。

“滋滋……欢迎使用可穿戴科技新版本，首先感谢您愿意成为测试人员，本公司将确保您的隐私不被……”

“这个版本 AI 好像还退化了，和出租车计价器一个样。”林暗自有些好笑。

“请您拿起平板电脑，阅读基本协议并同意。”耳机中毫无感情的中性声音继续说道。

林拿起平板电脑，看到上面冗长的基本协议，微微皱起了眉，显得有些慌乱。林的性格中有点 M 属性，但还没有到愿意成为性奴一类的程度，可是如果把这长且晦涩的协议仔细读一遍那真是太破坏兴致了。

“如果您不愿读完全部协议且相信本公司，可以阅读简化版。”协议右侧空白应声出现了一个“简化版”的按钮。林犹豫了一下，选择了阅读简化版。

字体一下子就变大了，字数也少了很多。

- 本协议适用于可穿戴科技 Flexible 0.5 版本

- 可穿戴科技 Flexible 0.5 允许您自定义部分规则，这部分规则允许修改当且仅当您没有佩戴项圈

- 对于本产品，您只有使用权，且本组织可在任意时刻收回此权利

“看上去人畜无害。”尽管内心对“没有佩戴项圈”有些疑惑，但林还是被自定义规则吸引了。这可超出了她对可穿戴科技的认知，心里有些兴奋。勾选同意用户协议，点击下一步，好奇心促使林加快了速度。

“欢迎使用用户自定义规则向导，由于您是第一次使用本产品，因此本次您只能定义一小部分规则。现在请选择产品模式。”随着耳机中的提示音响起，平板电脑上出现几个选项。最上方的选项是日常模式，跟着还有受虐、严格贞操管理、情侣、惩罚、战斗等等一系列模式，但除了日常模式外，其他模式的选择框都是灰色的。“产品模式将定义本产品的基调，现在您只能选择日常模式。日常模式的特点是不会过度影响日常生活，各种模式的轻度玩法都会包含在日常模式中。”

“原来如此，”林心里想，“难道这就是 Flexible 的含义?”按照指示，林点击了日常模式。

“日常模式已经激活，现在请自定义 AI 性格。”这次，屏幕上出现了许多的滑块，所有滑块都停留在中间，滑块左侧是一些汉语词汇，如“幽默”、“腹黑”等等。

“自由度还挺高，”林一边自言自语，一边选择了“男声”，然后把“强势”这个滑块调到百分之九十五的位置，“既然选择玩可穿戴科技，AI 当然要强势一点嘛~”

“那可有你受的了，贱婢！”耳机中突然传来的粗犷男声着实吓了林一跳，赶紧把“强势”滑块调回百分之七十。

“的确不要把强势值调太高，尤其对于你这种刚接触可穿戴科技的人而言。” AI 的声音还是显得有些生硬，但比百分之九十五强势值的 AI 要柔和多了。

得益于可穿戴科技组织的强大算法，在林初次调整了几个滑块后，系统就开始推测林的喜好，并根据林的每一次修改对别的滑块进行相应的微调，所以很快 AI 的性格就满足了林。

“尽管你是初次体验客户，很多规则只能使用缺省值，但还有一些项目我觉得需要征求一下你的建议。”屏幕上显示出排泄与排遗这一标题，下面写着默认方案。“根据可穿戴科技传统，学姐需要喝学妹的尿，此外……” AI 也开始解释这一方案。

“NO！NO！” 林实在受不了这种重口味的玩法，示意 AI 不要再说下去了。

“我也猜到你不能接受这个方案，毕竟你强势值只调到了百分之六十三，” AI 的口气中带了一丝笑意，“看看下面这个方案如何？”

新的方案在屏幕上显示了出来：

- 林将被测试膀胱的极限值和敏感度

- 正常情况下，在达到“尿急”状态后至少一小时，才能自由排尿至“有尿意”状态。如果希望在别的时刻自由排尿，需要向 AI 申请并完成 AI 指定的任务

- 惩罚中会有关于憋尿的部分，但不会超过极限值的百分之八十

- 排遗使用固体溶剂的方案

原来是憋尿 Play，林看懂了这个新方案。鉴于工具的缺乏，林之前并没有试过相关的玩法，但在以往有了解过。

“这个，嗯，还可以吧。”林有点脸红，这么做相当于承认将自己的排泄排遗的权利交给了别人。

“很好，或许我不会为难你？哈哈。” AI 话这么说着，语气却充满着“我肯定会为难你”的感觉，“暂时没有别的很细的项目了，现在讲解一下关于……”

“等等等等，我也不要玩‘窒息’！”林急忙补充到，想必是“可穿戴自慰系统迭代一”的相关文本描述给她留下了深刻印象。

“那是很高级的 SM 玩法，不会包含在日常模式中。我现在和你简单介绍一下项圈。本版本的项圈除了有监视周边环境和电击的功能，还象征着你是被管理者，” AI 缓了缓了让林理解这个概念，“所以戴上项圈后你不能再修改规则，当然我也不能修改规则，而在解除项圈后，你身上的所有装备都会自动解锁。在日常模式下，你需要指定一个安全时间限，到达这个时间限后你身上的大部分拘束装备都会解锁，但只有在你将所有设备归还载体后，项圈才会解锁。除此之外，你还需要指定一个安全词，说出安全词的效果和达到安全时间限的效果几乎是一样，只有一点区别，使用安全词后默认本次测试结束，当你归还所有装备后载体将被锁定然后被运走。所以不要轻易使用噢！”

屏幕上显示出安全时间限的相关设置。林看了看，都是以天为单位计算的。

“对于初次使用者，建议设为三天，这样可以较完整地体验功能，但又不会难以承受。”

AI 的建议被采纳了。

“嗯，最后你只用指定一个安全词，规则就算设定好啦！”

“Bertlham!”林不假思索地说出了个奇怪的单词。

“什么鬼啊？？”

“克林贡语，结束的意思，正常情况下我肯定不会说这个词。”

“……你是不是以前早就想好这个了~？”

“我没有我没有！喂你还打不打算进行下一步了？”

“好吧好吧，下一步是佩戴项圈。”

载体上亮起一个蓝框，林注意到这次蓝框的位置竟然和上次是重复的。升起的平台上放着一个白色的项圈，约一厘米高，而厚度只有一毫米。林把项圈拿了起来，看到项圈内侧贴了不少金属片，看来是电击用的。

“先进行安全词测试，由于你尚未佩戴项圈，本次测试不会导致载体回收。”

林将项圈合拢，项圈发出一些细微的声音，似乎有内部有一些机械在运作，然后项圈便锁死了。

“现在请说安全词。”

“Bertlham！”

“滴。”项圈重新打开了，安全词测试通过。林把略过肩膀的头发撩开，将项圈铰链的位置对准脊椎后，轻轻将项圈在下巴下方闭合。项圈内部传来细微的震动，林确认确实是一些机械的运作使项圈上锁了。

“Gooood！下面进行电击测试！”

什么？林还没反应过来，就有一股电流从项圈中传出。剧痛使林下意识地扶助载体，却因手臂发软而跪坐在了地上，另一只手抓向项圈，却发现项圈和颈部贴合得很好，根本没有缝隙给她抓住。

“感觉怎么样，电流会不会有点太强了？”

“……太强了，好痛啊啊啊！”

“很好，能感到剧痛，但却能清醒地回答一个问题，说明电流强度已经合格。”

林没想到这是个“钓鱼”问题，刚想进行反驳，这时 AI 又说话了。

“不过一般这个电击不会被使用，它不在正常的惩罚范围内，只有在你很‘不乖’的时候才会使用。”

“不…不乖？”林还有点没恢复过来。

“一般会告知你使用此电击的必要条件，如果你不违反相关的规定自然不会被这样电击。现在请站起来并脱去所有衣物以便穿戴别的装备”

“好吧~”林顺从了 AI 的意愿，站起来，把外套脱掉。尽管此时正值春季，长期坚持游泳的林却穿着短衣短裙，裙摆刚到屁股蛋下方两厘米，黑色的过膝袜保护着女孩的膝盖不受春寒。林把衣物脱了下来，露出了匀称的身体。皮肤白却不显病态，光滑且细腻。手臂细，肱三头肌和肱二头肌却有着明显的肌肉线条，配合着林的肩三角肌显得十分有美感。胸部形状浑圆，发育得不错，但又不显得很突兀。腰也挺细，尽管没有明显的马甲线，但同时也没有赘肉。臀部紧致，是无数女孩梦想中的翘臀。腿长且直，有一点点自然的内八，肌肉成呈漂亮的流线型，不是很棱角分明，所以不会让人觉得腿粗。

蓝色方框再次亮起，这次出现的是一件酷似 C 字裤的装备，厚度约 1.5 毫米，其内部多了一些“道具”，而“尾巴”的部分更宽一些、短一些，刚好能将肛门完全遮住。

“竟然是 Air 型的！”这倒是在林的意料之外。

“挺像，但有很多区别。你一边穿我一边讲解。”载体上黄色圆圈亮起示意林使用润滑剂。

“这是下身控制系统的一部分，先擦肛塞，擦好后慢慢将其慢慢伸入肛门，然后用手按住约三十秒时间。”林按照 AI 的指示将 C 字裤拿起，C 字裤在会阴的地方有铰链，方便使用者安装。林将润滑剂涂在肛塞上，注意到肛塞并不是很长很粗，但显然五脏俱全，震动旋转电击都可以进行。

“这是照顾初次使用者，体内道具太极限会相当影响日常生活，自然也就不能用 Air 型的那种锁定方式。” AI 适时补充道。林将肛塞伸入肛门，感受到一阵便意，同时变得有些兴奋。当 C 字裤本体碰到肛门时，林如约继续用力按住，这个羞耻的动作让林变得更加兴奋了。肛门周围突然开始变得热了起来，大约三十多秒后，林松开手，惊奇地发现 C 字裤的后端好像粘在了屁股缝里。

“此装备的安装使用特制的生物胶水，它会将本装备的边缘粘在你的皮肤上，想要破坏只能将皮肤一起破坏了，当然在你付出行动前肯定会被项圈电晕。解除时会释放特定的溶剂，将生物胶水溶解。该生物胶水已经经过了长期测试，不会对你的身体造成任何影响。下面请如法炮制，完成本装备的穿戴。”

林将 C 字裤的前端拿起。前端的外壳是拱形的，并不直接接触阴部，应该是防止使用震动棒作弊。最前端看上去什么道具都没有，只是将阴阜完全罩住，避免使用者刺激阴阜以获得快感。下方是一个扁圆柱，自然是用来“照顾”阴蒂的。扁圆柱下方是一根短细棒，林目测了一下其长度刚好可以堵住尿道口，却不会带来失禁的感觉，这自然也是为“新手”着想了。再接着便是很常规的阴道塞，也是五脏俱全。阴道塞的两侧是两个月牙状的小片，其厚度刚好与阴道塞底部突然缩小部分的长度相当。

“将你的大阴唇拨开，然后分别置于片状体的外侧。” AI 解答了林的疑惑。林将各部位对准并插入后，用手按住 C 字裤。阴蒂被扁圆柱吸住了，和其他部分分离出来，一只小爪轻轻将其捏住。阴道口在阴道塞变细的部分略微闭合，而大阴唇明显地被独立出来。感受到下体的刺激，林的身体开始发热，额头上出现了细细的汗，但现在她什么都做不了。与 C 字裤边缘相接触的皮肤开始发热，林发现发热部分很精准地绕着自己的敏感带画了一个大圈，显然是有意设计。这时，林感到手上一震，好像有什么部分和 C 字裤分离了，而大热圈内部有一个几乎有同样轮廓的圈开始发热。

“本装备的前半部分将分成外壳和内壳，以保证你无法使用震动棒通过与本装备连接的道具传导性刺激。”

好极了，想得真周到。

“现在你可以试着用手敲一下外壳。”林曲起食指，用指节使劲敲了敲，果然如 AI 所说内部感受不到一点刺激。

“但是如果把拱顶握住，大幅度左右摇晃，可以感到明显的刺激喔~”林依言行动，果然左右摇晃外壳带动林整个阴部开始晃动，阴道塞和扁圆柱带来了林梦寐以求的刺激。来不及思考为什么 AI 会告诉自己作弊的方法，林加快了摇晃速度，希望现在就能获得高潮。

“停！再不停电你了！” AI 急忙威胁道，接近高潮的林勉为其难地松开了手，“这才对嘛，下面继续安装！”载体亮起了蓝框，一条白色的非常经典的贞操带升了起来，只是在 C 字裤的部分留下空缺位，刚好可以由 C 字裤填补。空缺位边缘有一些精细的机械扣，显然是用来连接 C 字裤的。

“贞操带可以有效阻止晃动带来的刺激，请在位置对准后，将腹部前的锁扣闭合。”

“什么嘛，搞了半天，还不如最开始直接穿一条有内外壳分离功能的贞操带。”林有点不忿。

“这样可以方便更换贞操带的款式，明明是为你着想，” AI 似乎有点委屈，“比如你运动的时候，Fancy Steel 的 slimfit 那样的款式就比较适合；白天就可以穿仿生学腰带式的，腰带直接卡在胯骨上方便弯腰；晚上睡觉时就可以穿这种经典款，因为你腰比较细~，腰带系在腹部的话不会硌到你……”

“唔！好吧，是我错了~”尽管心中暗暗感激可穿戴科技组织对日常生活的仔细考量，但林还是打断了 AI 喋喋不休的话语。林拿起贞操带仔细端详，没有发现什么特殊的地方，除了锁扣依然是可穿戴科技组织特意设计的。林将 C 字裤的位置对准，将腰带围着腹部绕了一圈，稍微收腹，将左侧右侧和下侧的三个锁扣接合处插在一起。细微的震动后贞操带被锁上了，白色的腰带系在林的腹部显得非常好看，因为林的腰部没有赘肉，所以贞操带不会像勒在上面一样，而是自然的贴合着。林试着摇晃阴蒂前的外壳，果然在有了贞操带的约束后，摇晃的幅度变得极小，细微的摩擦只会唤起自己性欲，绝对达不到“性刺激”的程度。

“怎么样，体会到了吧！” AI 不怀好意地说，“接着试试把腿分得很开，然后再并拢。”

身体柔软的林坐到沙发上，将腿几乎分开成一字马，立即感觉到阴道塞往外伸了一点，并拢腿后阴道塞回到了原位。林有点疑惑，这点刺激显然不能使自己到达高潮。

“虽然刺激很少，但有时还是会影响高潮边缘控制喔！而且下面这件装备还可以防止林主动减少阴道塞带来的刺激！”随着 AI 的话音落下，载体上亮起蓝框，两个纯黑色圆环升了了起来。

“请将大腿环戴到接近大腿根部的部位，贴合后按住三十秒。”看来大腿环也是通过生物胶水固定的，一定时间内不会被解除。林将大腿环戴好，环上面有一个可以绕着环滑动的小滑块，左滑块上可以拉出一条细绳连接在右侧。

“简单讲解一下，大腿环有两种作用方式。一种是强制限制型，即通过约束线的长度来控制双腿分开的程度；另一种则是采用斯金纳的方法，即当你双腿分开的程度没达要求时，通过惩罚的方式来修正，比如阴蒂电击，或者其他更严厉的方式。由于这几天你都不需要穿裤子，故采用第一种作用方式。请将约束线连接完毕。”

林将约束线拉出，发现长度并不够，只好将双腿再并拢些，然后将约束线锁定完毕。

“这样子我走不了路了！太短了！”

“约束线会根据你不同状态调整长度。通常情况下，当你站立或躺着时，大腿允许分开 5 °；当你行走时，大腿允许分开 60 °；当你坐着时，会要求你大腿完全并拢。另外，当你性兴奋度达到百分之九十以上，若无特殊情况，大腿张开角将限制在 3 °至 5 °。本系统会在要求你运动或检测到周围有危险时解除大腿环的限制。其余状态，比如从站到走的转变过程不用担心，会有拟合函数做相应调整。”

林尝试了一下，情形果然如 AI 所说，自己不能随意把腿分开了。

“太可恶了！这绝对是设计好的，一边让我看到高潮的希望，然后一边把希望封掉！哼！”感受着自己下体被完全拘束住了，林突然意识到了 AI 这么安排顺序的目的。想到高潮，林又意识到了另外一个问题。

“等等，为什么之前安装完贞操带后，没有…那个…奖励？？”

“好像是欸！啊哈，原来是我‘不小心’忘了，真是对不起！” AI 语气狡黠，看来根本是故意的。

“那……”

“那忘了就忘了吧，只能说缘分未到嘛~”

“你…你这？？？”林意识到自己上当了，有点着急，还想再挣扎一下。

“好啦，如果你今晚把所有装备安装完毕，睡觉前可以考虑给你一次高潮嘻~，接着安装胸部按摩装置吧~”

“好过分！”林无奈地接受了 AI 的要求，准备接受下一装置的安装。载体的平台又升了起来，这次出现的是两个白色的空心的半球，显然贞操胸罩也被设计成了可分离式的。林拿起了其中一个半球，感觉半球的体积比自己的乳房稍微大一些，但胸型设计得和自己相当符合。半球内部似乎是双层的，内壳有个小洞，应该是用于容纳乳头，但由于材质的不透明，林并不知道内外壳之间有什么。

无需 AI 的指点，林将半球罩在自己的左胸上按住，大小正好合适。乳头从小洞中钻出，被一只小爪固定住。乳房的边缘开始发热，林知道是生物胶水正在起作用。为了不浪费时间，林拿起了另外一个半球按在自己的右胸上。一阵细微的响声发出，林感觉半球的内壳似乎缩小了一点，使自己的整个乳房像是被握住了一样，乳头也变得更加挺立。

“内壳的大小可以自由变换，用于增强快感或者施加对乳房的惩罚。当然在正常情况下会让你舒服一些。” AI 说完，林感觉自己的乳头被捏了一下，果然比自己平常捏带来的刺激大一些，随即内壳又恢复了原来的大小。这一下也使得林略微下降的欲火重新燃起。

“下一件是什么？应该是贞操胸罩吧？”

“别急嘛，先去洗个澡，然后再来安装剩下的也不迟。顺便告诉你小便和清洁的方法。”

尽管感觉 AI 有故意拖延的嫌疑，但忙了许久的林也打算冲去身上的汗液。而且晚餐喝的汤，此时大部分已经转化为了尿液，让林感到有些尿急。“要是能上个厕所就太舒服了！”

林走进卫生间，坐在马桶上，突然想起 AI 还没告诉自己上厕所的方法，而由于此时自己是坐着的，双腿受约束线限制也无法分开。

“那个…怎么…我怎么小便啊？”林的脸颊上出现了一丝红晕，扭捏地向 AI 询问。

“按照规则如果你现在想小便，你必须完成我布置的任务！” AI 得意地宣布，“当然这次我不会为难你，你求求我就好哈哈~”

“谁要求你啊！真是的，那我先洗澡，反正过一会这规则就限制不了。”林开始傲娇，说完便走进了淋浴间。温水在女孩柔嫩的皮肤上流淌，洗刷着林的疲惫，但是被生物胶水密封了地方，一滴水也流不进。

“这个可真得我来教你了，” AI 似乎没有被林的顶撞惹恼，显示出满分的耐心，“你将花洒对准胸部按摩装置伸出的小管（此时胸部按摩装置和下身控制系统的上侧伸出了一根直径约一厘米的小管），然后向其中注水。内置的洗涤装置以及洗涤剂会和这些水一起对你的敏感部位进行清洗。”

林看了看小管内部，里面有一张黑色的膜，从实际情况来看应该只允许直径不大于水分子团平均值的物质通过。林叹了口气，开始往下身控制系统的小管注水，很快就感受到了几条压强很小的水柱喷向自己的阴部。

“咝~！呀！！”林倒吸一口凉气，突然叫出了声，因为她感受到下身控制系统的道具开始动了起来。阴阜部分有柔软刷子一样的道具快速扫动，阴蒂则好似有被轻揉了几下的感觉。尿道口周围被几条水柱冲着，一个小软刷在绕着它转。阴道塞则是一边缓慢地旋转，一边喷洒出液体，同时伸出小软刷清洁阴道壁和阴道口。阴部的其余部分则由收纳大阴唇的小片清理——它们上面也伸出了小软刷。林从来没试过这样子的刺激。这种刺激并不强烈，但绝对难以忽视，而且还给林带来了若隐若现的痒感。林情不自禁地将花洒插住，想用手缓解一下下体的刺激。而此时花洒的水却正好迎面喷向林，流入了胸部按摩装置的小管中……

这下子林完全受不了了——半球的内壳似乎也伸出了一层短短的软毛，然后开始旋转起来，有点痒，又有点撩人！林一会儿抓着贞操带，一会儿摸摸自己已经摸不到的胸，徒劳地想让里面的装置停下来，腿却不自觉地开始发软，先是蹲了下去，然后双脚在湿淋淋的地板上开始向两侧滑。尽管有大腿环的限制，精通蛙泳的林最终还是变成了鸭子坐，嘟着嘴坐在了淋浴室的地板上，一手捂胸，一手按着阴部。花洒的水从上方洒向林的头顶，从额头上留下来的水使林不得不把眼睛闭上，而失去视觉后林的身体只会更加敏感。

“哇，你现在的样子，真的好可爱欸！真应该帮你拍一张照片！” AI 似乎很高兴。

“唔。”林感觉自己所有私密的地方好像都被摸过了一样，全身酥软，没力气，也没心情回答这个问题。

“好啦，虽然以后每天都会这样清洗，但开始前我会提示你啦。”察觉到林情绪有些低落，AI 开始安慰林。

大约三十秒后，道具们渐渐停止，林也缓过气来，扶着墙壁挣扎地站起来，她匆匆完成洗澡的剩下步骤，将身上的水擦干，AI 也开启了内部烘干装置。林一阵神清气爽，恢复了一些精神。可是，经过这些刺激，林的尿意更强了。林眼珠子一转，开始和 AI 谈判。

“你得补偿我！”

“想要小便得求我噢~~其他可以商量！”能随时精确获得林身体状态的 AI 自然看透了林的想法。

“你……”林被 AI 猜到了想法，不好意思再提这个要求。尿道棒只是堵在了尿道口，并没有伸入膀胱，何况自己应该已经算“尿急”一小时了，按照规则，林觉得是可以自由排尿的。林坐在马桶上，全身放松，尝试自己尿出来。出乎林的意料，尿液真的从下身控制系统的一个小孔中流了出来。正当林畅快的排尿时，林突然感觉尿液在尿道口遇到了一股极强阻力，使自己硬生生把尿憋了回去。

“这是怎么回事？”连遭挫折的林有气无力地问。

“系统检测到你膀胱中尿液容量已经下降至‘有尿意’状态，所以收回了你自由排尿的权利，” AI 老老实实地回答，决定放过林一次，“看在你这么可怜的份上，今天我就破例一次吧”

林感到尿道中的气压开始下降，自己剩下的尿液被强行从膀胱中抽出，更关键的是这些尿液同样也会经过尿道，让自己产生了一种失禁的错觉。“好极了，原来下身控制系统也可以完全控制我的排泄了，这‘惊喜’真是一个接一个”林心中想，“但新鲜感不正是自己尝试可穿戴科技的目的吗？”

“嗯，我清洁完了，下一个装备是什么？”林重新走回载体旁，打破了尴尬的沉默。

“每天起床后到洗澡前，你都必须佩戴贞操胸罩，以保证胸部按摩装置的一些复杂功能正常工作。但由于这是日常模式，在洗完澡后，出于一会儿睡觉时舒适方面的考量，允许你佩戴相对正常一些的胸罩。佩戴此胸罩完全是考虑美观和健康”载体上出现了一件白色的运动胸罩，只是在乳房的位置有两个硬圈。

林拿起运动胸罩，发现“布料”的材质也是未知的。首先它很软，富有弹性，厚度很小，摸起来却又不觉得廉价，十分透气。林将运动胸罩穿好，让胸部按摩装置的底部和两个硬圈完全重合，一阵细微的震动后，运动胸罩和胸部按摩装置完成锁定。林试着用手捏起“布料”部分，发现那部分的劲度系数变大了很多，尽管材质仍然柔软，但自行脱下已变为不可能。

“这件胸罩主要是电击按摩功能，用于缓解你背部的疲劳。腿部拘束装置的材质也是类似的，你可以选择覆盖全腿的裤袜，也可以选择过膝袜，我猜你会比较喜欢过膝袜。”载体上出现了一双黑色的过膝袜。林将它拿了下来并穿到腿上。过膝袜没有达到大腿环的位置，只是高过膝盖些许。正当林以为过膝袜不用锁定时，过膝袜的顶端，膝盖下方和脚踝的位置传来了束紧的感觉。林用手摸了摸左腿的过膝袜，发现原来过膝袜内部内置了三个高度很小，厚度很薄的环，这些环可以由 AI 随意地调整大小，实现对过膝袜的锁定。

“配合大腿环，这双过膝袜可以实现对你双腿的任意拘束。” AI 话音刚落，林便感受到双腿受到一股巨大的作用力，迫使自己将双腿完全并拢。

“当然这一般用于给你奖励或惩罚的时候，不会在日常生活中毫无提示的这样操作，” AI 补充道，“下面是今晚的最后一件装备，一副长手套！而鞋子将在明早安装。”林舒了一口气，终于到最后一件了。长手套和过膝袜很像，也是由三个环完成锁定，不同是长手套在手掌的部分控制得非常灵活，比如可以露出林的手指，也可以生成一个硬球，让林的手掌完全失去作用。

林转过身看向落地镜，欣赏着自己处于拘束中的身体。从外观上看，这些装备和普通的衣物区别不是很大，毕竟它们都被做成了特定的颜色，表面也没有金属光泽，只是贞操带和大腿环略微显得有些挑逗，但不会让人觉得淫乱。忽然，林身上装备的外观发生了一些变化。胸罩半球壳的外壳变得完全透明，可以清晰地看见乳头被一个小爪抓住，完全挺立了起来。而贞操带则整个变成了完全透明，露出了里面的道具。林看到自己勃起的阴蒂和正和小爪一点一点地摩擦，阴道时不时收缩一下，好似向主人述说自己欲求不满。确实，经过一个晚上的刺激，林现在很渴望能够高潮一次。

“嘿！把它们调回去啦！”看到这羞耻的场面，林的小脸红红的，显然还是有些不好意思。AI 重新把装备们调回不透明的颜色，并向林解释。

“你身上穿戴的所有设备实际上都可以快速的改变颜色或者材质样式，包括你刚刚看到的折射率几乎为 1 的透明样式。当装备样式被调为完全透明时，装备会自动根据周边环境调整折射率，所以只要别人不是盯着你一直看很长时间，就察觉不到你露在外边的设备。”这种科技水平自然是超出了林的认知范围，但现在林的心思在另外一件事上。

“按照我们之间的约定，我是不是能得到一次，嗯，高潮奖励？”林都有点不敢相信一个晚上自己竟然向 AI 索要了两次性高潮。

“没错，在这之前还有一些小步骤需要完成，现在请你将载体推入卧室。在此期间大腿环不会限制你发力。”

载体突然升了起来，下方出现了四个轮子。林试着用手推了推，发现竟然推不动。于是林只好弯下腰准备借助下肢的力量。这时林敏感区域内的所有的按摩器都开始以很小的功率工作。虽然只持续了不到一秒，但这对身体已经非常敏感、非常渴望高潮的林而言无疑是雪上加霜。

“这是怎么啦？”林喘着气问。

“诶！下面向你介绍正常情况下按摩器的工作规则。你体内敏感区域的按摩装置，会根据自身重心位置的改变幅度和频率，施以一定时长和一定强度的性刺激。有两点需要你注意，在你非睡觉时间段，如果设备检测到你两个小时内几乎没有改变位置，将会直接进行一次快速高潮边缘控制，一直持续到你站起来并走动一百米以上，这可以让你改掉久坐等不健康的行为；另外，在你没有高潮许可时，这些性刺激不会导致你高潮。”

“看来如果自己太活泼或者太文静，都将导致无穷无尽的高潮边缘控制。”林其实是个挺活泼的女孩，比如时不时走路会蹦蹦跳跳什么的……林忍着身上的刺激，用力将载体推入房间。

“这种刺激程度如果平常应该还好，现在真的是地狱一样。”累了一个晚上，林直接躺在了床上。高潮然后睡觉，这是林现在唯一想做的事。

“在让你体会人生第一次真正的高潮前，我需要告诉你晚上睡觉的规则。这部分规则下次你可以自定义，但现在使用缺省值。” AI 并没有直接开始高潮，“根据规则，你晚上睡觉时应该是如下状态：头部主要是佩戴眼罩；手部拘束为一副短链手铐；双腿分开角度不能超过 5 °；膀胱会保持一定量的液体，让你觉得有尿意，同时，你会被灌肠；体内的按摩工具会执行敏感度为百分之九十九的高潮边缘控制，然后在接下来的一百分钟内逐分钟递减；睡前会注射一些助眠药物，但不要指望这些药物能让你逃避高潮边缘控制。”

“什么？？”林被吓了一大跳，语无伦次地开始解释，“这样子我休息不好的呜…我课业很繁重的…今晚已经非常浪了…可不可以…”

“听我解释完嘛。” AI 不急不缓地说，看来早就预见了林的说辞，“根据规则，你可以向我提一些修改要求，但这些要求会被一些其他措施补偿，像是做交易一样。”

“诶？这听起来还比较合理。那我的要求就是，emmm，什么拘束和按摩装置都没有！”林毕竟还是很聪明的，抓住了 AI 解释的一个漏洞。她觉得如果没有拘束道具和按摩装置，“其他措施”也就无法给她带来麻烦。

“可以啊，当然贞操带和胸罩半球是不会解除的，里面的道具可以解除” 出人意料，AI 竟然答应了，“不过这样你要佩戴一个脑控装备，脑控装备可以改变你对时间流淌速度的感觉，你将接受地狱一样的高潮边缘控制，持续时间是感知意义上的三天，现实中可能大概半小时，所以理论上不会影响你休息。你确定吗？”

“这个嘛，还是算了，那我……”林没想到还有这一招，准备继续讨价还价。

“我可以稍微向你透露一下。” AI 打断了林的话，“交易规则其实是一张非常复杂的表，当然我不会告诉你具体的内容，那需要你自己不断地去摸索。大体上你如果要求减弱某一方面的束缚，补偿措施就会加强另外一个方面的束缚。比如如果你希望下身完全没有按摩器，那么对你胸部的按摩就会变得极强；如果你希望全身的按摩都停止，那么你的四肢可能会被束缚得无法动弹，而且不会是舒服的姿势。所以不要贪心，我再给你一次机会，好好考虑。”

林想了一下，小心翼翼地说：“嗯，我希望不要增加尿液和灌肠，然后，嗯，不要高潮控制，但是可以有那种比较舒服的按摩，然后，emmm，要是腿还能再分开一些就好了。”林刚说完就后悔了，要求提得这么多，肯定没好果子吃。

“很好，那么请你将这些装备戴上，然后就可以执行对你的高潮奖励了。”载体上出现了一副眼罩，一个封口装置，一副耳罩，还有一副没有肩带的单手套，单手套下方用一根线连着一副板铐，“先戴好封口装置和耳罩，请注意戴上封口装置意味着无法使用安全词，因此戴上封口装置后的安全操作变为主动屏住呼吸三十秒，这对喜欢游泳的你来说并不难。接着把脚踝伸入单手套下方的板铐内，然后把眼罩戴好，最后把双手放在背后伸入单手套。建议采用侧卧的姿势，先将被子盖上以免晚上着凉。”

“好极了，看来自己是无法动弹了。”林当然知道单手套的威力，只是以前没人帮助，自己也戴不上（当然戴上了凭自己的力量几乎是无法挣脱的）。林将封口装置靠近自己的嘴，然后按在上面。封口装置覆盖着林的嘴巴，半个脸颊和下巴，也采用生物胶水粘合。

“唔唔，唔唔，唔！”林试验了一下，仅能发出非常非常小的声音，说话是完全不可能的。接着是耳罩，耳罩比较软，而且似乎没有锁定功能，但是戴上耳罩后林连环境中的杂音都听不见了。

“耳罩有主动降噪功能，可以让你听不见除了耳机中的任何声音，考虑到你的耳朵很软，锁定功能显得有点鸡肋”

接着林将双脚伸入板铐，随后板铐自动调整到了贴合皮肤的状态。林发现 尽管腿上没有别的拘束，但这副板铐也极大的限制了自己的行动能力，双脚只能上下交错移动，既不能分开，也不能扭动。眼罩倒是挺普通，只是是加厚的，让林感觉非常舒适。

最后只剩单手套了。林侧卧在床上，先将被子拉到脖子处，然后将双脚向后曲起，摸索着将手伸进单手套。单手套显得非常宽松，没有任何拘束感，林可以轻易将手肘弯曲后挣脱。这当然不会是可穿戴科技组织的设计失误。当林将双手伸到单手套的底端时。单手套手腕的部分突然束紧，强迫林将双手并拢。随即整个单手套开始变硬变长，使得覆盖面从林的手肘上方升到肩膀处，然后顶端出现了两条肩带，贴着林的肩膀，开始延伸，绕过林的腋下后重新和单手套锁在一起。此时林已经不可能凭借自己的力量挣脱了单手套了，但单手套没有就此停止。又有两条系带从单手套的中上方伸出，分别绕林的乳房上侧和乳房下侧一圈后束紧，让林无法自由抬臂。于此同时，单手套也开始缩紧，让林的双臂保持笔直然后尽可能的靠近。检测到林的韧带非常好，单手套在林的手肘部分有做了额外的束紧，并减少了脚和手之间的绳子的长度，使林身体略微成反弓形。

“唔唔！”林显然已经接近极限，发出声音表示抗议，但 AI 并没有理会。

“现在执行奖励：高潮一次！” AI 说完这句话后，林忽然感觉一片寂静。林什么声音都听不见，视觉也被剥夺了，而且无法发出声音。受单手套的约束，林无法动弹，而且由于是驷马缚，林只好将女孩子最敏感的地方都往外挺，而且毫无保护之力。

最开始的十秒钟，没有任何动静。尽管没有任何刺激，林却逐渐意识到自己所处的状态，这种被动的感觉极大地提高了林的敏感度和性欲，于是林的身体变得非常火热。这时道具们的表演开始了。

首先先是阴蒂上的小爪开始开始捏合和震动，力度恰到好处。林嘴里发出满足的唔唔声，身体开始在有限范围内扭动，希望能以此获得更多的快感。随即，阴道塞开始旋转和震动了。阴道塞和阴蒂爪配合得很好，阴蒂爪以某一频率和强度震动后两秒，阴道塞将会重复这一频率和强度。但与此同时，阴蒂爪和阴道塞又都有自己的想法，通过捏合和旋转表达出来。包合阴唇的小片开始低频震动起来，和高频震动另外两个道具形成鲜明的对比，独有一番风味。

林完全沦陷了，只有潜意识中感觉还缺了点什么。新刺激从乳头上传来，频率和揉捏力度却刚好和阴蒂爪相反。半球内壳开始旋转缩小，这次不再伸出软刷，而带给林一种磨砂的感觉。

林从未体验过这样全方位的，有层次感的刺激。她在床上不断挣扎着，希望能主动迎合体内的道具，但严厉的拘束使得她的努力没有什么效果。

林只能被动接受。

道具们的刺激并非一直都很强，而是时强时弱，你强我弱，此起彼伏。这使得林的快感没有很快地达到最高峰，而是不断地积累着。渐渐地，道具的节奏开始慢慢变得统一，强度也加大了，林觉得自己的身体开始向高潮发起了最后的冲刺。就在林准备接受高潮冲击的那一刻，所有道具都突然慢了下来，配合也不再明显，时而捏捏乳头，时而捏捏阴蒂，阴道塞不再震动，转速也变得缓慢且不规律。

林快崩溃了。

“唔唔唔唔唔唔唔唔！！！”林对 AI 失信表示强烈地抗议，但 AI 并没有理会林。

道具们的表演没有停止，而是在最后阶段温和地一点点提高林的快感度，而林毫无办法加速这个过程。终于，林距离高潮只差一点点了，任何一点有效的刺激都能将林带入高潮。可道具们也完全停止了。林的手被拘束在背后不能动弹；大腿环控制着林的大腿分开且只能分开 3 °；精密的震动传导设计让林的任何扭动都造不成有效的刺激；全身的装备都开始发挥作用，防止林自己获得高潮；AI 之前对性刺激控制的极致追求终于有了用武之地！

短短的三秒，对林来说是漫长的。但林事后和 AI 闲聊得知，道具们的确只停止了三秒。忽然间，全身的道具都开始发动了，力度甚至超过之前整个过程的最大值，而且这其中每个道具的频率和强度都不一样。肛塞也加入了进来，循环地强震一秒停止一秒。但林还没本事品味最后这层次分明的刺激。

林的大脑早就在强烈的高潮快感中一片空白，不断地用鼻子快速的呼吸，得益于强大的肺活量，林没有晕厥过去，而是完整地体验了高潮的全过程。快感持续时间很长，林渐渐地恢复了意识。林感到很疲惫，身上的肌肉都有些酸痛，整个人软软的，使不上劲。林很想活动一下肌肉，但她身上的拘束具仍然忠实地束缚着她，使她的双手和双脚只能牢牢地被绑在背后，没有活动的空间。

手和脚之间的连接线稍微放松了一些，让林的身体不再成反弓形，但驷马缚的形式没有变。

“可能一个晚上都不会变了吧。”林心里想。

这时，AI 发话了：“怎么样，不错吧！体会到什么叫真正的高潮了吧！”

林明白自己很可能已经被可穿戴科技征服了，任何一个接受过这种高潮的人，都会感到以往的高潮过程十分索然无味。

“现在好好休息吧，明早还要去晨练呢。考虑到你比较擅长游泳，我已经把晨练项目改为游泳啦！”

“唔唔。”林已经不想思考明早会有什么安排了。全身的按摩器，这次包括长手套、过膝袜和运动胸罩，都在以一个令林十分舒适的频率按摩着，让林的身体重新放松下来。尽管驷马缚的束缚方式让林觉得很没安全感（毕竟把身上最脆弱的腹部和最敏感的地方都毫无保护地展现出来），但是巨大的睡意还是让林快速地进入了深度睡眠。

月光透过窗帘，将散漫的白光照在女孩身上。熟睡的女孩时不时发出唔唔的声音，扭动一下身体。一切都显得安详，只是明早五点半，女孩就将被一次快速高潮边缘控制唤醒，然后穿着特制的泳衣，前往学校游泳池，完成 AI 的晨练项目。

结束语：一时兴起写了一万多字，感觉差不多了。笔者不确定有没有更新，因此如果喜欢本文欢迎随意续写。
